Poslovni fakultet
Fakultet za turistički i hotelijerski menadžment
Fakultet za informatiku i računarstvo
Tehnički fakultet
Poslovni fakultet
Fakultet za ekonomiju, finansije i administraciju FEFA
Fakultet za medije i komunikaciju
Fakultet za primenjenu ekologiju – Futura
Fakultet za fizičku kulturu i menadžment u sportu
Fakultet za poslovne studije
Fakultet za kulturu i medije
Fakultet za međunarodnu ekonomiju
Fakultet za pravo, javnu upravu i bezbednost
Fakultet za kompjuterske nauke
Fakultet za umetnost i dizajn
Fakultet za menadžment
Fakultet za poslovne studije
Fakultet za biofarming
Fakultet za poslovnu ekonomiju
Fakultet za poslovne studije
Pravni fakultet za privredu i pravosuđe
Fakultet za ekonomiju i inženjerski menadžment
Stomatološki fakultet
Fakultet za primenjeni menadžment, ekonomiju i finansije
Filozofski fakultet
Poljoprivredni fakultet
Pravni fakultet
Tehnološki fakultet
Ekonomski fakultet u Subotici
Fakultet tehničkih nauka
Medicinski fakultet
Prirodno-matematički fakultet
Akademija umetnosti
Građevinski fakultet
Tehnički fakultet Mihajlo Pupin
Fakultet sporta i fizičkog vaspitanja
Pedagoški fakultet
Učiteljski fakultet na mađarskom nastavnom jeziku
Vojna akademija
Vojnomedicinska akademija
Fakultet dramskih umetnosti
Fakultet likovnih umetnosti
Fakultet primenjenih umetnosti
Fakultet muzičkih umetnosti
Agronomski fakultet
Fakultet pedagoških nauka
Učiteljski fakultet
Fakultet medicinskih nauka
Filološko-umetnički fakultet
Fakultet za mašinstvo i građevinarstvo